有無發現唔見左個絲打

絲打，好掛住你把聲

絲打

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

好撚嬲打

好耐無聽到佢把聲

絲打去左邊

應該係絲打掛

推到絲打下首歌

絲打呢

呢個第一次聽絲打把聲好似以前兒歌啲唱腔

絲打整首新歌報平安

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

我要唱返首my body is found in Sai kung先